國吾國尼家啲熱門post成日刀有玩啲wechat點數雞好煩😒

人地假相又唔係起到真人底又乜撚野好玩好討論

成班智障重以為撚到人真係on99咁

當年小妹我同夏薇薇做埋FD刀廢事開post啦

班友hi下佢就以為自己釣到人真系矛眼睇

那我想問你一件事情喔

ching 好波

睇班友玩加密玩到噴晒精知咩事喇

銅軒又解van

雷矛係雞

😂funny以為有用

樓主係g

認真post

無鳩聊

那我想問你。。。。?

一件。。。？

Sorry打少左。

仲有投票post 屌佢好似pattern 咁輪住loop

安安佳佳😂😂😂

係，同意

咁都要屌

投票post佢地醒覺左了

一開始玩無乜野，呢家日日都玩 無撚聊

多人屌左
但都仲有好撚多傻鳩

忍左好耐

國牙

週經post